# Interaktive Bilder in P5js

![javascript.png](./img/javascript.png)

> Neben Python gibt es auch noch andere Programmiersprachen. JavaScript ist eine davon. Mit JavaScript kann man im Browser grafische Elemente steuern. Wir probieren das gleich aus:

```javascript



```
# Aufgabe

1. Gehe auf die Seite: Versuche 

